想讀second degree 重考dse一問

讀緊mk大學廢科 下年畢業
想畢業後讀個second degree
但我當年Dse個分唔夠高
咁我可唔可以讀緊大學去retake DSE
定係要畢業後先可以考

同埋係咪過左兩年就唔可以combine兩次既成績
感激各位

Retake無問題。但未畢業既話係報唔到jupas。

Combine幾多年都可以，但留意神科及個別科目有限制

Poly cbs?

唔該
讀咩就唔自爆

無錯 最好都係full cert 咁考
而且有無考慮過Master洗底？唔少Master係學店黎有錢就得
唔建議你去讀Second degree 除非神科
讀緊Second degree少少後悔中 讀埋今年第二年就畢業

我唔係想洗底
我係直頭唔鐘意我讀緊既野

我想讀建築 都算半神科
但報cu social sciences易入d

你個Second degree係咩

巴打唔諗直接交profo 報？

我都係今年grad 想second入arch

Archi 就go ahead 囉

巴打加油
但我dse個分好低 architecture會破格比offer咩
我見second degree 好似都係要報jupas
即係睇分收人 portfolio好似冇加分

都係交返一年4萬2學費?

Yess 經聯招就係

Arch應該係睇profo多過分架喎

巴打要咁報姐係報下年
四年加埋果年畢業都26了

但係想讀建築就一定要入港大或中大先得

咁second degree可唔可以直接用以前嘅dse成績報？

dse 成績表有效期係 3 年，所以要再考

巴打加油呀，依家每一科收分都低左好多，唔似以前爭得咁勁

利申 : 讀緊科自己完全無興趣既科

點解唔考慮non ju?

睇番個別u同科就得，好多都無限死。

當然有心考係最好

樓主加油
我都係今年報咗jupas想讀second degree
上年已經畢咗業

讀second degree(TCM) 第一年就defer左

你對自己好有信心喎

我今年grad
諗住報下年dse入自己想讀個科

冇話信唔信心既
盡力去做
得就讀 唔得咪出黎做野
學激戰話 我唔想到熄燈果陣
都冇一件值得記得既事